有冇人覺得beyond既永遠等待好被低估？

通常見人討論beyond既歌都係果幾首，永遠等待好少有人會講
03年live個版本真係好撚正
唯一美中不足既係三子把聲唔夠家駒好
失望既係91live冇唱永遠等待

酷熱在這晚上 我披起黑皮褸

其實好多正歌都無咩人講

我幾鐘意農民

赤紅熱血都係

永遠既dum袋

太多好歌,被忽略都好正常

阿拉伯女郎成隻碟

91年永遠等待